嚴重警告你班M狗後日唔好咁串

a4唔單止係avenger嘅end game
仲係marvel嘅end game
DC年代正式降臨

Dc收左皮點串

你唔係marvel fans 咩前個post 先係到反DC
做乜鬧返自己人做M狗

收唔收皮等joker上左咪知

首先唔好懶fd 自咩己人
諗清楚marvel做完a4真係氣數已盡
DC先會係最尾企喺度嗰個
決定回娘家

你鐘意啦

Marvel end game之後何去何從 shazam掂硬

2邊都垃圾
一個得十年歷史
一個重啟又重啟都廢過對家
點同拍咗半個世紀的東贏大國相比

我都希望DC將來會反cup marvel
但係就算DC冇咗marvel呢個對手
都唔見得dc會搞得掂自己

以前得superman1叫做ok, 後面果啲連蝙蝠俠都係唔多掂，新果啲除了特效有咩進步咗？
成日得一個三部曲

到今時今日fan boy 們仲係好鐘意扮對家開post 引戰然後自high，幾個係到互串其實大家都係自己友扮假膠無唔無聊啲
睇左咁多年你唔悶我都悶啦

所以都係日本勝

dc起碼到ww1984先有得打下